[離境管理ready!] 政府指港版健康碼已準備 適時再推

【Now新聞台】立法會內務委員會舉行特別會議，討論港版健康碼。多名議員表示，不少市民有迫切跨境需要，希望當局盡快推行。政府指健康碼已準備就緒，原訂上星期公布，但由於現時疫情嚴峻，當局會適時再推動健康碼。

陳健波：「現在民情民怨十分大，真是數以萬計的人做不到，做生意的固然十分慘，但是有部分家庭須團聚，隨時會家變的個案十分多。」

政務司司長張建宗：「我們與廣東省及澳門特區政府差不多完成商討，正在等待適時的環境，但目前的疫情相當嚴峻，所以穩定下來後，我們才能進一步推動安排及適當的公布。」

[警告] 澳門暫停核酸檢查，市民無法取得健康碼離境批文，同時賣港派正積極支持引入健康碼機制，為新疆化作最後準備

TWITTER!!!!

醉翁之意不在酒

紅藍就健康 黃就有肺炎

健康碼只係為左監控人民
事實上真係中左
佢會唔會醫同公怖都成問題

呢D Post 永遠沉底

push

去支那澳門 wfc

推 唔要支那碼

今日紅色聽日藍色後日綠色先比過關

無病變有病

國際線有任 請每日推Post

咩人先要用健康碼？連登仔要上去？

其他國家亦唔會同你互認

陳健波咁心急係咪急住返去餵二奶公共情人

就係任入先出事

留意到#13 , #20 係度spin 去大陸/澳門

其實呢, 個重點唔係呢度...
唔知佢地係弱智定3毛啦

依家係唔撚俾你走呀
仲問去邊度

陳健波：「現在民情民怨十分大，真是數以萬計的人做不到，做生意的固然十分慘，但是有部分家庭須團聚，隨時會家變的個案十分多。」

見少幾個月就家變？

一出健康嗎之後又爆
又停課

agger
用健康碼收集大量個人私隱
你去過邊打過咩字裝左咩app 共產黨都知道晒
之後點決定你健唔健康係咪適合離境就佢話事

今次仆街了

玩撚完

點收集

唔係話要裝d 19 app 咩？

醫務化驗所總會冀新冠病毒測試量下周增至二千個

衞生署向本港5間本地私營化驗所直接採購新型冠狀病毒的檢測服務，有份作聯繫的香港醫務化驗所總會主席李偉振表示，相關化驗所昨日起協助衞生署做檢測，現時每天合共可檢測約1000個樣本，期望下星期可以將數量增加至2000個。

而家得1000個quota, 下星期增加到2000個quota
請問除左驗病人之外, 驗出境坐飛機走人仲有無quota

推

扮晒野整le 整lo, 跟本依家就有好多人出入境啦

要裝個健康碼app喺手機
全程track住行蹤

仆街，以抗疫名義唔畀你出境

屌 證明左健康後感染仲大獲

唔夠檢測力就咪鬼推

仲有叫乜春健康碼

叫監測碼差唔多

全民監控

健康碼送中＋工聯會要求 = DNA數據庫 + 社會信用系統

係嘅話我會買多部手機

爆到七彩先黎推

Push

［武肺］港共開大水喉比3間支那背景化驗所 送錢之餘送埋港人DNA

完了完了

真係好懷疑一切都係個局 呢個健康碼真係

香港根本就係個大型既人體實驗場

陳健波講乜春

咁如果我係去一個冇健康碼互認嘅國家呢？佢擔心我回程時？冇回程咪得

嘩
屌你個閪呀

笑死
好多人仲未知咩事

定係覺得反正肺炎邊度都去唔到
所以無左right to travel都可以接受

計畫通✅

屌係咪就黎無得走

撳錯不推

推！

外國國籍都冇得走？

柒婆：bno? 大灣區等緊你

真係唔比出境

呢啲根本就係陰謀 好大可能疫情之後都會永久執行

twitter now!!!

永久健康碼

最正係掌握曬班有錢佬行踪

新疆化狗埋信用管理系統

小心d

點解可以咁撚蠢？

咁都睇唔明

我今日拎完健康碼
聽日中招 咁個健康碼都係廢架喎
又唔識更新 又唔會再驗

党說你有病，你就有病

CLS

黨話你有肺炎就有

咪喺

信嗰個都白痴

認真，似弱智

根本就係用嚟監控同限制出境

成個機制等於廢既

everybody twitter plx

留意咗你好耐，你真係好撚蠢，頂唔撚順
弱智閪留返係香港就啱

Dog tag

app
支共好撚興
新疆個個都有

但係你都唔出得境

正名NA監控碼

電話卡實名制

之前有巴打開post講過
正路

有健康碼（=有批文）先可以出境

用健康碼鎖定D有外國國籍既人（因為得佢地冇）
同埋你走就最好

好明顯係弱智5毛

Fuck

正名 DNA監控碼

用按鈕式或冇電話冇得出境？

我用3部手機, 可以吹我漲咩

健你老母呀

海外卡, SKYPE+WIFI蛋得唔得?

攬炒大陸yeah

醉翁之意

1. 網絡長城
2. 停止同海外流動網絡供應商合作

諗起之前呢個post 真係推咗健康碼既話隨時想走都冇得走

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

現代柏林圍牆

推！！！

可以
但係如果你一坐巴士就要Scan健康碼？

屌你老母，有冇咁撚快手呀
平權條文都未出就禁出境？

鄭若驊：我哋已經有一個「恰當」嘅方法可以令啲犯逃離唔到香港 但暫時唔方便講

DNA送中極需要關注
推！！

到底認自己非法出入境好定係認自己翻牆好

Oh shit

應該係呢個

我就睇下個症係咪可以玩一世

推多先 等人地了解多d

wtf

搬埋家變添呀?政府係咪唔記得你哋強行搞送中都已經搞到好多人家變?
乜完來你哋會care人哋家變？